大家點睇"二奶命"呢樣嘢?

好人唔會埋身，但成日吸埋啲本身已經有伴侶嘅搵著你，你又on 99 咁中埋佢。

係自己性格問題定純粹黑仔。。。

我係好人

啲黑腳初初都係咁講㗎

我係a0

我信有d女仔係二奶命喎 通常都係性格問題

認真D咁長答樓主，我都識幾多女仔FD，有D係個個都讚既好女仔，但係係我心目中係二奶命
舉其中一個例子比你

個女仔好純好乖，叫佢做野永遠唔會say no
約佢出街都唔會有任何要求，你帶佢去邊食乜都得
聽落係咪好完美既女仔，但係呢

佢始終係一個女仔，會想要個幽默又溫柔既男仔好正常
作為一個男仔我會話佢搵到咁既條件既男仔好難
佢係好乖好純，但係好悶，whatsapp可以幾個睇都唔睇下，睇完都未必會回你（對個個都係）平日同假日都只會係宅係屋企，唔會主動搵話題同人傾計
一個正常既搵陪一世既男仔唔會搵佢，因為係搵老婆，而唔係搵女湊
而有d幽默又溫柔既男仔唔係有曬女朋友就會係玩女人，呢d女仔就係二奶命

樓主要明一件事，好女仔唔代表會係好女朋友，好女朋友唔代表會係好老婆
樓主可能性格有d位唔符合普遍男性要求而自己唔知，但係偏偏做二奶一流

well said
性格太順得人 乜都無所謂啦就曬人 做二奶做情人一流
而身邊男仔fd d 女朋友都「q口彬手」
一路呻煩 一路繼續拍

唔一定就曬人既，有D乜都管實曬好似老母既都免啦
btw 毒撚真係好男仔黎架，只係唔岩做男友剩係岩做工人之麻

性格問題,鍾意爭野玩

我以為ballack個d
自膠出返去

多謝你嘅睇法，我就係人人眼中的賢妻良母型。。。。。。但可能太順得人。。。太易控制。。。

我從來無爭，無搶。

全中。。。但性格係咁，中意嗰個人就all in ...

即係有d人鍾意玩人妻咁lo

係咪病兩睇

不如做我女朋友，保證永遠只有你一個

二奶命有咩問題？之前批過女命官殺混雜、重官，都係有兩個男朋友。依家啲戀愛觀比較開放，條命又注定係咁，你個人唔介意就ok

拿，就咁睇，我覺得絲打同我舉個例子一樣
乖唔係最大問題，最大問題係悶
個個男人都鍾意乖女人架啦，問題係在於個男人有無條件能力玩二奶
你肯搵d叫做「條件」差d既肥矮毒，佢一世唔偷食都得
如果你真係剩鍾情於d魅力男，咁無人幫到你

點會唔介意。。。我無咁開放。
Btw 真係睇到係咪二奶命？
呢四五年都大大話話遇到好幾個，有啲無中伏，有啲仆到應。。。

其實我唔悶。。好動好靜嘅活動都ok 。工作關係個人都好多嘢講，分分鐘自己覺得幽默過好多男仔。。

算到，不過有啲人真係唔介意，今年八月先見到女命重官格有兩條女，事主仲幾 enjoy。命運呢樣野好睇心態，控制唔到出面嘅事，但控制自己心態。與其為咗睇係咪二奶命就去搵人算，不如諗方法令自己好過啲。

你唔悶都無乜自信囉，你睇下自己講野幾多點

睇到又點？唔通批到你係你就認命做二奶呢世同人分男人？咪戇鳩啦

命係可以改架，雖然係好難～